แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
ไอที
หัวหน้า
บรรณาธิการ
SlashGear
ชี้
Apple
ควร
เอาอย่าง
ChromeOS
นำ
iOS
บน
OSX
ChrisBurns
หัวหน้า
บรรณาธิการ
เว็บไซต์
ข่าว
SlashGear
แสดง
ความเห็น
ข้อเขียน
ล่าสุด
เว็บไซต์
Apple
ควร
เอาอย่าง
แนวทาง
ChromeOS
Google
ทำ
ฝั่ง
อุปกรณ์
พก
พา
ทำงาน
ระบบปฏิบัติการ
คอมพิวเตอร์
ตั้งโต๊ะ
กรณี
Apple
นำ
เอา
ฝั่ง
iOS
รัน
บน
OSX
นั่นเอง
Burns
ระบุ
iPadPro
ทำ
Apple
ตระหนัก
รองรับ
ใช้
สอง
พร้อมกับ
คุณสมบัติ
แบ่ง
หน้าจอ
splitscreen
ทำ
iOS
ตัว
สามารถ
ปรับ
ขนาด
เหมาะสม
เหมือน
หน้าตา
นั่น
ทำ
เอา
รัน
บน
OSX
native
มัน
สามารถ
ทำงาน
หน้าต่าง
ติด
ปัญหา
อย่างไรก็ตาม
Burns
ระบุ
ว่าความ
ท้าทาย
เปลี่ยน
แนวทาง
ทำงาน
สัมผัส
touch
บน
อุปกรณ์
MacBook
ใหม่
ควบคุม
สามารถ
ระดับ
อุปกรณ์
hardware
Apple
สามารถ
เพียงพอ
ทำ
กลัว
ประสบการณ์
แย่
คัดเลือก
จำนวน
บน
OSX
ก็ได้
มอง
ทั้งหมด
Apple
แทบ
เสีย
ซ้ำ
ที่มา
SlashGear

